esim 太空咭

3
$365
120GB
365日

有冇通話分鐘

好似無

點買？

全速？

上台及儲值咭
所有儲值咭
esim （在最頂）

有用⋯⋯

4G 定 4.5G ?

用緊 xs 冇雙 sim，得sim + esim，esim 數據卡有用

HKIX

身邊淨得一部電話買唔買到？

見佢有字眼要scan QR code

pixel 5, 我無iPhone

屌佢老母我xs轉12先黎出esim 係咪撚化我

呢到明明寫$365係12GB喎又話120GB?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

31/12前，有優惠

Apple watch LTE用唔用到？

不負責任的答案：，但我只用ANDROID

佢個plan咁q貴，買12用實體sim好過啦

巴打 $360/120GB 貴咩

我想搵返最平養no. 嗰啲方法
之前clubsim係咪 $8半年 好似冇左

iphone 的話，原本sim 同esim 可否唔同台？
esim 係咪冇約？

可以唔同台
ESIM有冇約都有

先唔講so sim $33/50GB，$396/年/600GB
灰鴨 $120/70GB，$360/210GB
ABC $110/60GB，$330/180GB
3 $160/60GB+30GB，$320/120GB+60GB
3仲有套裝賣$270 (有$378餘額)夠開$365/120GB
咁你話$360/120GB便定貴？
Clubsim仲$8/年？$6都有啦，自己搵下啦

eSIM都算太空卡？